有冇人而家好撚憎陳欣?

聽到佢把聲都反胃

藍絲配音員？